# breadth-first-chase

New chase package

# Pour ouvrir le projet dans eclipse

File -> Import -> existing Maven project

# pour utiliser la version d'olivier

- cloner le dépot Graal depuis le git du Lirmm (demander à Olivier)
- dans le dépot de Graal: "mvn install"
- vous pouvez ensuite dans le pom.xml déclarer la version de Graal en "1.3.2-SNAPSHOT"